豬公千沉百踩。又有囡囡爆佢大獲

D奶寫真女星格格（呂亞晞）出面爆料，去年5月羅志祥主動找上她開把，直接問她外景飯店，強調是他的菜，「你身材這麼好，我照顧你好嗎，看你怎麼幫我舒壓。」羅志祥對話中直接強調自己很色，而且說如果格格有情趣很加分，時間上看來他還與周揚青交往中，但他直接說自己與格格看起來很登對。

係唔係玩到傻左。咁直接問。媾都廢事

差在一開波就問人。我想屌你

靚仔果然講咩都得

有錢做咩都得

連登仔問就會比人告性騷擾

會不會很癡漢……

黃精都係咁